美國同加拿大應該要多謝香港人

送中條例係要黎報復捉你地兩個國家既人

台媒曝孟晚舟案促北京在港修例 卻被林鄭弄砸

以“反送中”開始的香港抗爭延燒3個月後，在香港行政長官林鄭月娥宣布撤回《逃犯條例》修法之後，進入爭民主的延長戰。港府的權宜之計，卻讓北京罕見吞下撤回成命的敗績。據台灣媒體透露，雖然香港政府一再聲稱，推動《逃犯條例》修法的起因為2018年初發生在台灣的潘曉穎命案，然而知情人士指出，北京之所以要求港府推動修例，起因為華為財務長孟晚舟在加拿大被捕之後，中國希望在香港掌握類似的法律籌碼所致。

佢要美國人加拿大人直接去香港綁架咪得囉
被失蹤既野